林太，我認為除左禁酒仲要禁埋煙

班扑街成日除低口罩做火車頭

屌想講好耐，啲火車頭可唔可以去死

隔撚住個豬嘴都聞到

我企埋一邊企定咁食得唔得？

吸煙本身就對個肺唔好，萬一中左武肺，救得番既機會都應該低d